[夏季大三角]七夕拍拖、追女溝仔無新意？聽晚去觀星啦！

時正七夕
機會黎啦飛雲
你話觀星好悶不了？
七夕睇夏季大三角先係最浪漫

夏季大三角係咩黎呢？

夏季三大角係由牛郎星、織女星同天津四組成
牛郎同織女大家都好熟啦

咁天津星係咩黎呢
其實就係喜鵲橋啦

咁香港有咩地方好觀星呢
當然係太空館啦 仲有得學觀星喎 一舉兩得啦

祝拍緊拖嘅各位恩恩愛愛
單身嘅靠今次呢條喜鵲橋追到意中人

洗唔洗帶定觀星筆

最好自備啦
到時可能現場太多人學觀星
會唔夠派

觀星？唔洗用套嘅！用筆就得！

個套用黎保護支筆都得掛
觀星用嘅唔平架

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

幻彩fing香江

好似會好靚咁

Agger